{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "공평로"
    },
    "text": "公平路\\n\n長さ1.76km、幅20mの道路で、1982年10月12日に道路名が制定されました。この道路は大邱市内の中区を南北方向に横切ります。大邱の中心地であるこの場所には、情報、金融、流通の中心地としての都心管理機能が集中しています。交通や駐車難のため、この道路は起点となっており、達求伐大路や利川路と交差し、地下鉄2号線が通っています。また、近くには地下鉄1号線の大邱駅や地下鉄2号線の三徳駅があり、京釜線や太平路、国債報償路などの東西方向の路線も横切っています。この道路は中区の東仁洞、校洞、三徳洞などの主要な地域を通過します。また、大邱広域市役所や地方公務員教育院などの公共機関が存在し、99・99や同人地下駐車場の間には国債補償記念公園があります。 この国債補償記念公園は2000年1月に開園しました。この公園は、1907年に大邱で始まった国債補償運動を記念し、IMF（国際通貨基金）による経済的な困難の克服と都心部での緑地の確保、市民の憩いの場として開発されました。公園には99・99やダルグボル大鐘、市政広報やイベント用の大型電光掲示板などの施設があり、99・99やベンチ、噴水台、亭子、小道などの利便施設も完備されています。また、ダジャ・ドンア百貨店やドンア百貨店、99・ドンアなどもこの地域にあり、大邱の中心商店街となっています。豚通り、麺通り、糸屋通り、家具店通り、トタン店通り、自動車付属店通り、工具店通り、ミシン横丁、99・99などの名所もあります。東亜百貨店の隣には校洞市場があり、中区役所、三徳聖堂、慶北大学病院、歯科大学も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "公平路はどの市内にありますか？",
            "answer": "公平路は大邱市内の中区にあります。"
        },
        {
            "question": "公平路の長さと幅は何ですか？",
            "answer": "公平路の長さは1.76kmで、幅は20mです。"
        },
        {
            "question": "公平路はいつ道路名が制定されましたか？",
            "answer": "公平路は1982年10月12日に道路名が制定されました。"
        },
        {
            "question": "公平路はどの方向に横切っていますか？",
            "answer": "公平路は南北方向に横切っています。"
        },
        {
            "question": "公平路はどの地域を通過しますか？",
            "answer": "公平路は中区の東仁洞、校洞、三徳洞などの主要な地域を通過します。"
        },
        {
            "question": "公平路の近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "公平路の近くには地下鉄の2号線や1号線の駅があります。また、京釜線や太平路、国債報償路などの東西方向の路線も横切っています。"
        },
        {
            "question": "公平路の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "公平路の近くには大邱広域市役所や地方公務員教育院、国債補償記念公園、ダジャ・ドンア百貨店、ドンア百貨店などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "国債補償記念公園はいつ開園しましたか？",
            "answer": "国債補償記念公園は2000年1月に開園しました。"
        },
        {
            "question": "国債補償記念公園は何を記念して開発されましたか？",
            "answer": "国債補償記念公園は、1907年に大邱で始まった国債補償運動を記念し、IMF（国際通貨基金）による経済的な困難の克服と都心部での緑地の確保、市民の憩いの場として開発されました。"
        },
        {
            "question": "国債補償記念公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "国債補償記念公園には99・99やダルグボル大鐘、市政広報やイベント用の大型電光掲示板などの施設があります。また、99・99やベンチ、噴水台、亭子、小道などの利便施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "公平路周辺はどんな商店街ですか？",
            "answer": "公平路周辺はダジャ・ドンア百貨店やトタン店通り、家具店通りなどがあり、大邱の中心商店街となっています。豚通りや麺通りなどの名所もあります。"
        },
        {
            "question": "公平路周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "公平路周辺には校洞市場、中区役所、三徳聖堂、慶北大学病院、歯科大学などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 578
    }
}